你想讀 master? 成個 faculty 大陸 prof 搵鬼寫 ref 咩

琴晚教咗林鄭一招, 叫八大啲大陸 prof 唔好寫 ref 比香港學生, 等香港人去外國做下躝工

第二招就係唔好 grant loan 比香港大學生, 啲大學生讀完書搞搞震, 不如拎筆錢派咗佢算

所有內地prof都係間諜，搵佢地寫ref=中国人

一毛

溫馨提示：歐洲好多國家某d master唔洗reference，例如德國，法國，荷蘭，比利時等等